多謝警黑再次合作，用煙花攻擊市民，合理化示威者解開火藥科技樹

一人一句，多謝警黑再次幫香港市民解開心結
下次巡巡下街，警察唔好意外點解突然有人向你掟雞尾酒

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

推

原本都係想問下警察叔叔幾句姐
點知比人玩報復係正狗屋做犯法野都無事
都幫驚你地廢 幫你地個疑犯起晒底
都仲未拉到人 垃圾到呢
淨係識用槍指住市民 乜撚用都無

嚟杯cocktail!
Thrown, not stirred!

都啱 黑警咪唔好拉班鄉黑 到時有人玩私刑 真係唔好怨 歷史一路講緊故事